Ik liep, en ik geloof , maar ik momenteel vonden een grote verandering in mijn gevoel.
Voordat, donker en ondoorschijnend lichaam omgeven mij, ongevoelig voor mijn touch of gezicht, maar ik heb nu ontdekt dat ik kon ronddwalen in vrijheid, zonder obstakels die ik niet kon noch overwinnen of te voorkomen.
Het licht werd steeds meer onderdrukkende en mij de warmte geven mij als ik liep, Ik zocht een plek waar ik kon krijgen in de schaduw.
Dit is het bos in de buurt van Ingolstadt en hier lag ik aan de oever van een beek uitrusten van mijn vermoeidheid, totdat ik voelde gekweld door honger en dorst.
Deze levensstaten mij uit mijn bijna slapende toestand en ik aten sommige bessen die ik vond op te hangen aan de bomen of op de grond ligt.
